我整咗D英文文宣，希望可以減低海外亞洲人（包括香港人）被歧視嘅機會

呢度有3個系列:

第一，鬼佬藍系列

部分外國人可能超愛中國，程度同藍屍無異，希望可以將佢地拉番佢地做反共嘅人
好似杜生果條咁，唔少意大利人都好藍嘅

所以我整咗呢個

希望有手足將佢翻譯做意大利文

第二，與中國割蓆系列

介紹亞洲人分好多種，例如日本人、韓國人、台灣人、香港人，與大陸人割蓆

比埋呢張吉嘅任你發揮

第三，左膠或大中華膠系列

講一D中共逼害中國人嘅歷史，令外國人無咁憎中國人，改為針對中共

希望無問題、無打錯，請廣傳

光復香港，時代革命

推

拉

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

pushpushpushpushpush

感謝你 好有心

我地更加要做 twitter reddit任務

幫你推

推！

其實想唔俾人歧視，帶豬咀著會唔會得